立蒙面法之後

咁popo咪唔可以再扮示威者？
如果佢再扮示威者就係自然違法

咪傻，本身佢地已經非法集結緊